---
layout: post
title: О последней успешной операции
categories: 
- attack
author: Слон

---

Операция "Грейпфрутовый сок" успешно завершена. Все подробности выложу на закрытом форуме, когда его наконец починим. Эти новые техники эксплуатации рейтинговой системы пока не стоит выкладывать в публичный доступ.

__Слон__
